國殤翌日 貴州發生4.9級地震

#地震快讯#中国地震台网正式测定：10月02日20时04分在贵州铜仁市沿河县（北纬28.40度，东经108.38度）发生4.9级地震，震源深度10千米。（ @震长 ）